七旬清潔工 文宣

工作中嘅職員
無穿可識別工作服
而出黎參與群眾毆鬥
係玩忽職守

要求查出勸記錄有否做假

Push

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推